Figure 一問

想問下各位巴打知唔知依隻figure叫咩名？

推

Up

Figure 討論（87） 蘿莉控會戰勝歸來

Thx ching